【邊個仲敢玩？】懸崖邊「極限飛躍」甩安全繩 遊客笑騎騎唔知死

新增動新聞）在半空挑戰極限跳躍，安全繩索突鬆脫，遊客隨時喪命！重慶一個景區近日流出一段約10秒影片，一名遊客正在有100層樓高的高空玩「極限飛躍」，掛在身後的安全繩索竟在中途鬆脫，他跳完後才發現自己「死裏逃生」。重慶萬盛經開區隨後解釋是景區宣傳公司擺拍營銷，但昨深夜又發微博公佈調查結果，承認是工作人員操作不當所致。

佢點解無事

嘩....

尾事尾事

Super hero

古惑狼真人版

身後事都係假嘅

英雄式落地，之後再靠自己跳返上去

安全繩只係保險裝飾

安全繩只係比個信心參加者，沒事兒der

好彩最後果野先甩

佢仲要揸返住笑
沒事兒沒事兒